====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Cette privation d ' un bénéfice possible est un obstacle moral dont il y a lieu de tenir compte .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

